諗諗啲官聽朝喺邊度坐船去灣仔做升旗禮?

要比啲官可以上到船，中環9號10號碼頭， 尖沙咀碼頭?

問責焗腸啲官邸喺晒半山

正路咁諗， 陸路去唔到廣場

你去唔到咋喎